[2&b集中仰望區]有冇手足同我一樣，好期待伊禾比係世界盃既表現

伊禾比，即將要和世界盃接軌，
落場後要拼盡全力入球，拿取神射手。
我急不及待想看看了

推